別以為自己有能力叫醒裝睡的人，拜託。

堅持落去，只會令自己筋疲力盡

裝睡的人叫不醒

仲唔會領情

Ok

比你講左，係無得叫！

佢係扮死

唉..

叫醒我 可以？

扮傻都幾幸福丫...

起身

起了

再訓

瞓夠了

做緊乜

打g

有乜好推介

Lol

yes

點解個個都玩

因為冇嘢做

有冇煩住你打g

沒有

悶

唉